Cu Grm 入嚟答下我唔該

想Non Jupas 入Grm ，知唔知要幾多gpa入到，前景點

3.85 above

我男朋友3.98入

識人3.95入

conditional offer？

Yr 2 入？

Wow